上新icon唔係唔好 期間限定得唔得

起碼都可以試下水溫之餘 又可以鼓勵創作 唔洗一黎就永久上線